統一返d強積金？

係咪入去銀行叫人搞就得？洗唔洗額外收費？

邊到搞抵d？

攞返出黎咪得囉

Push

tg:

其實唔洗錢 仲可以幫你開返個真係賺到回報嘅ac
我會幫你搞掂曬啲手續同check戶口
你要做嘅就係電話提供資料同約一日出黎簽名就搞掂

manulife, 整合費用全免

巴打 我係永明強積金agent黎 一路有做開強積金整合
唔洗錢好快簽幾個名就搞店

有興趣可以wtsapp我 66988980